21/7 貨VAN司機片段

一開頭冇拍到，我用文字講，
一開始有好多車駛過嚟，架貨VAN同7人車係頭車，後面有幾多車就睇唔到，
啲車見到有路障就開始停，停左係point A(見圖)，
貨VAN司機有落車，我地亦都有幾個示威者上前同佢地講前面封左路，
傾左around幾十秒，貨VAN司機上返車，開車，諗住用架衝車衝出去(見圖白色箭咀)，
所以大家見到點解架淨係得架貨VAN係前面，
有個勇士但係前面同身體擋(point B)，貨VAN司機都有停車，然後就落車(開始video片段)

video片段中間都有好多人討論緊睇下點樣安排佢地(車)點樣走，
後面慢慢後退定係開路唔知點，未討論完個VAN司機就爆seed

原片：

cut短咗：

hi

有冇人睇到

原片好似play唔到

攞左片未 攞完我唔再推喇

down到了，你條片好清

good

手足可否send你條片俾蘋果，立場之類？
size 太大我擺唔到上FB

有冇教學懶人包個啲
師弟我冇乜經驗

太清喇 撤喇搞咩啊

咁算啦，當我無講過，唯有同班廢老繼續駡戰

真心
都唔算無端肯爆seed
想問做咩搞人架車

唉

雪糕筒嗰度應該係想遮車cam
睇片唔覺係想破壞，不過個司機都可能誤會左

咁好老實其實條片都幾不利
一開頭又有人用雪糕筒扔佢架車

一開始算唔算係佢扔野在先？
只係以條片黎計啦

唔係示威者用個雪糕桶撞佢部車，係示威者意圖放個雪糕桶去遮住個車cam。

但係當時示威者企係司機後面，以司機既角度就以為個示威者想搞成部車就即刻撞開佢。

其實睇左段片都聽到現場好多謾罵聲，司機同示威者既情緒都好高漲，而就咁睇片個司機都係因為過唔到條路先搞到好炆，掉櫈都係掉落個鐵馬到。

當然有好多人話，睇住個司機高速撞埋示威者到，咁佢比人鬧係抵死，但佢最後都係選擇無傷害到人。

而我都明白大家都想保護好身邊每個人，但武力係咪應該要適可而止？ 制止咗個司機既行為本身已經好足夠，無需要埋打爛架車。（電話方面未清楚）

呢場運動去到呢一步，大家都好唔容易、付出咗好多，但當身邊既人開始對咁做法係抱住認同同埋支持既心態，我地係咪要諗一諗，我地係咪開始被暴力同化，被仇恨支配咗。

如果係咁既話 我del左條片佢?